刃牙實力排名

1. 勇次郎
2. 郭海皇
3. 傑克範馬
4. 本部以藏
5. 奧利巴
6. 宮本武藏
7. 刃牙
8. 愚地獨步
9. 涉川剛氣
10. 阿里
11. 李海王
12. 花山薰
13. 皮克

刃牙排戰力無咩意思
作者特然可以畫到某個人好勁

奧利巴撚有咁高

算，我覺得你未睇到live，無謂動氣。

屌你 刃牙第7你睇屎片?

宮本武藏都冇可能第六啦，幾乎冇人打得贏佢。

呀婆第一

本部以藏>ALL

奧利巴比肥仔是旦打殘都有第五

而家講到邊

睇完 第三部 之後冇睇

地上最強生物 跳樓都唔死

冇追好耐
但漫畫刃牙打贏左奧利巴
近排好似又出左個相撲佬吊打奧巴利= =
作者每次出新角都中意將d好勁嘅舊角畫到比新角吊打 然後凸顯新角幾勁咁= =

公園戰神

以藏喺公園先最勁

凱多？

奧利巴 ?

佢仲要狂負評人，見到奧利巴已經唔洗睇。

唔係我

宮本第6嘅意思係...

刃牙實力排名

1. 勇次郎

END

地上最強

吹到世界三強，要一人一支人造衛星mon住
最後俾相撲佬秒殺到變廢人

啱啱出場嗰陣吹到拍得住勇次郎
戲份完咗，即刻講佢純鬥力都唔夠勇次郎….
實力排名唔駛咁認真

公園最強生物＞All

仲有勇一郎

奧利巴iq高體質max, 但會俾人技術性擊倒
郭海皇其實都到左佢個人極限, 消力max就真係max,
冇得再勁, 勇次郎過完幾招熱完身即刻淆到扮死
以有資格隻揪隻黎計,勇次郎唯1認可宮本,皮可,刃牙
其他高手都只係拎黎消遣用, 潛力黎講,刃刀最高, 佢既成長速度係快過老豆

真係要排首先要定時間點, 例如宮本果期, 再細分初期晚期

勇伯>刃牙(晚)>以藏(晚)>宮本(晚)>刃牙(初)=烈>皮可

邊度有得睇返勇次郎同宮本打？

是”武”的勝利.jpg

宮本第6 刃牙第7 已經唔使再睇

應該係
勇次郎 ＞ 宮本 > 刃牙 > 皮可
其他是但啦

弱智都識睇漫畫

排下漫畫角色呢d野雖然好主觀，但樓主排成咁真係要驗下腦

皮克係咪古代人？點會排名咁低

#00 德川家姐

勇一郎應該可以當勇次郎玩具咁飛

認同

日本傳統武術古拳法第一。

公園本部=勇次郎>刃牙>all>愚地獨步>花山

阿里個仔

呢d2打6搞笑角色企開d啦

明明講到宮本有機連勇次朗都贏到
比你排到唔知去左邊
啊婆》宮本=勇次朗=公園戰神

宮本斬得入勇伯但傷唔到骨經已輸左啦,對皮可玩針對弱點都冇辦法斬殺到,冇可能贏到戰力頂點勇伯

奧運射擊選手>勇次郎

咪玩,霰彈都入唔到奧利巴,係刃牙既世界槍只係玩具黎ja

呢d情況通常旁白會先黎1句「正常人係冇可能對抗到子彈..」
然後勇伯就單手插住袋再另1隻手接實粒子彈,全場嘩然,
跟住勇伯1句「純度太低了」就雙手插袋任佢射,最後子彈竟然被腹肌胸肌彈開

有畫面

但勇次郎怕麻醉槍
仲有紅葉呢次